有無巴打有可靠既歐洲/法國代購

想買份禮物送比朋友
唔知有無巴打有可靠既代購
或者一月會係歐洲番黎

我會去巴黎 如果你信得過我嘅應該冇問題 pm